係得iphone X 先至真係叫做型

見到有人吹奏用iphone 型
其實唔係用年度旗艦機個d 真係狗也不屌
明明出到iphone x
冇錢買就夾硬買部iphone7 iphone8
然後話自己用iphone 好型個d 真係笑而不語
ifan boy 不服來辯

龜頭解鎖功能不了， 都係用返指紋好過。 仲要成皮野

冇錢買最新型號就唔好同人講型過an機
型係型在成皮野買部垃圾都唔使諗

又講咩指紋, faceid 個d 真係笑而不語

你應該去手機台，呢度個個掛住打機無人會關心呢個問題